原來交咁多稅都係比班Popo呃OT渣乾 其他奉公守法做實事既紀律部隊就要被扣人工福利

反修例風波持續超過6個月，前線警員連月逾時工作以處理遊行衝突，OT已經成為常態。民主黨林卓廷引述消息，指警方已經用盡用作超時補水的預算，保安局將要求其他紀律部隊將資源轉交警隊，以補貼警員的超時補水，林怒斥情況嚴重：「等於係犧牲其他紀律部隊正常工作，補貼警隊打壓反送中運動」。《蘋果》就事件向保安局查詢，暫時未有回覆。

林卓廷今天指，有兩個政府消息向他透露，警方已經用盡用作超時補水的預算，保安局將要求其他紀律部隊將撥出預算轉交警隊，以補貼警員的超時補水，他要求局方回應事件是否屬實。若然事件屬實，他斥等於係犧牲其他紀律部隊正常工作，補貼警隊打壓反送中運動，又指有關警方的開支非常大爭議，應向立法會申請追加撥款，立法會議員會因應理據提出質詢，否則立法會將難以制衡和監察警方。

會員 #60916 - 共同分享(C506) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意, 善用不推文回覆！
該會員以往言論：

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

其實借運動食女真係無問題 - #1

意見及舉報：

又係你
唔緊要我仲有一堆ac